Расстояние между двумя точками
===========================

Написать программу, вычисляющую расстояние между двумя точками на оси координат.

---
## Формат входных данных ##
На вход программы поступают два числа $x_1, x_2$ — координаты двух точек на оси координат. $x_1, x_2$ — целые числа.

---
## Формат выходных данных ##
Одно целое число — расстояние между точками $x_1$ и $x_2$.

---
## Sample Input: ##
```
-39 62
```

---
## Sample Output: ##
```
101
```
